真正既手打魚蛋根本係唔洗調味!!

魚蛋師傅既汗水本身已經帶有足夠既鹹香味

機打不了

專業手打魚蛋師，必須穿著白色背心，頸上搭住一條祝君早安毛巾

巴打睇黎都係行內人

我係專業手打牛丸師